拎著支拐杖用綠卡搭巴士諗唔諗得過?

有咩分別
你未夠65歲正常都唔可以用綠卡

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

點解要搞埋巴士🤔

搞党铁就夠啦

on9

司機位部機show到你嗰張係傷殘定係長者卡

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

政府會補貼返架
如果程車16蚊，你比2蚊，政府比返14蚊巴士公司

其實係計特惠價再補貼
程車30蚊，特惠價15蚊，你比兩蚊，政府比13蚊巴士公司
不過車長唔捉係人情，捉係道理
巴士公司試過派人特登用長者八達通坐巴士，周啲車長放生定補差價
所以長者卡剩係地鐵用好啦
其餘消費一侓比現金或coin吧

長知識了

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

九巴係6月特登派車接人
仲攪佢？一係on9一係0.3